最神兒歌係邊首？

我覺得係老鼠怕大貓

人人期望嘔白泡

遇怪魔

乳頭誰在暗暗啜

大陸嫖妓和你屌到月尾

加加減減 減減加加

跳進時間中前航！遇著危難也前行！

最$：$：@@的心$：@開心
$/$：@喳$:!:&;&,&:9喳

王馨平嘅生命有價

okuwin

我共你患難亦回味

一理通百里明

真係估唔到呢隻歌可以流傳都咁耐

百變小嬰

若被傷害夠

小黑me

盡！快！將！

超星神幾好聽

我又睇得明個下好野

生命有價

麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵

經典係唔會怕時間嘅洗禮

當年出果時都唔覺得咁神

繼續上全力上無懼那個對手招式多誇張

變法術去估豹變成老虎

你會問何故

以最強的鬥志

一定係銀河唯一的秘密

乘著風傾聽誰故事 傳遞中可有誰在意

喵喵喵喵 喵喵喵 喵喵喵喵喵

百變小櫻屙尿從來唔洗手

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

小雲同小吉 好重要

是勇者 不必怕

為正義而戰

東一腳 西一腳

賣弄球技

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

麵麵麵
ps.音樂考試唱麵麵麵肥左

百變小櫻

你太大個 甚麼都不試過你說你不知道

由細個到依家廿幾歲都仲聽緊

在森林和原野

霹靂光裏

露營必須酒

龍貓都好聽

向！前再飛！來奮起！和目標相距幾公里！

大王把聲

是勇者不必怕真係好神

麵麵麵麵麵

現代的足球整體戰入手

林峯數碼暴龍3

Be Brave Be Brave Metal fight

撒亞人生於這個地方

變化難去估 豹變成老虎

十二隻恐龍去野餐

屌你

老豆是蘑菇

細蚊，伯爺公

名字叫阿花搖著尾巴

好少有咁sad既兒歌

係咪超級小黑咪

粉紅粉紅趣緻的臉

夏日熱辣辣

月亮下禱告
夢裏有個木馬 能千變也會萬化 呢首好寒
不死傳說

有運咑靚

蒙娜麗莎小雞雞

yup
仆親都開心

戰鬥男孩

大笨象腳朱古力，五顏六色好好食

乘著風傾聽誰故事

誰願意誰願意不~理～

最老的東西是什麼～是大家出生已學會唱的歌

漏～奶乜撚關係

有聲
呢個完勝

今晚食乜餸呀 我想吃炸子雞

無退避 好漢子的心裡

粉紅粉紅趣緻的臉 我叫一聲即可飛上天

為何矇查查 誰時時矇查查

可有法寶應付

新一派 東方不敗

食落變左深啡色

俾你講左先 好特別嘅兒歌

玩親GV都冇既歌

超級小黑咪

我都覺 依家仲係好多人識唱既歌

全場賓周永冇走漏

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去

遇怪魔我即刻變大個

像破風

呢個post好撚嘈

呢個post見證不同年齡層

像破風~

超人的主題曲

第一下諗起數碼暴龍第一代同忍者亂太郎

河邊有隻羊

有時我 亦痛恨你 竟將愛情置死地